張敬軒冷門歌推介

我先
1, 結果
2, 你救哪一個
3, 襯
4, 悲劇人物

第2 明明係 梁詠琪

係
hins 翻唱

唔知算唔算冷門
隱形人 期待 酪丁天使

酩酊天使呀

感情用事

下次愛你

唔識打

故園花茶 攝氏零度 男孩最痛 家園 悔過詩 遙吻

必聽結果，超虐心

襯
遙吻

酩酊天使
blessing
追風箏的孩子
我和秋天有個約會

雪花抄 算唔算

Push

老了十歲算唔算

不吐不快

怎麼可 狐 病況 惜愛 男孩最痛

塵埃落定
惜愛

他的故事

找對的人 冇得輸

披星戴月

四台冠軍歌wo ching...

演唱會有冇live過

唱過啦同ivana嗰場
Btw,怎麼可

男孩最痛

孤單公園同Yes & No算唔算

我的天！！！

Envy
編曲不得了
節奏旋律嘅改變完全表達出成首歌嘅嫉忌

其實我唔明點解不同班同學唔算 hit, 覺得好聽過青春常駐

餘震

壯舉

櫻花樹下
餘震

櫻花樹下

你真幽默

單打獨鬥

披星戴月
無名指的光環

最卑微的願望
家園

感情用事
悲劇人物
夜宴
病況

手~預計分得差不多

btw無能為力

悔過詩, 我好鍾意聽, 意境好淒美

襯

Dahlia 黃色大門

不能不見
第二次愛你

溺愛

緋荔榭 少年

冷門？？？

石徑，病況

Dear U
無能為力
病況

家園
襯
隔夜茶
隱形人
病況
感情用事
男孩最痛
悲劇人物
酩酊天使
全部都好撚好聽 你聽哂side track就係

井
惜愛
悲劇人物
隱形人

同周柏豪合唱版正好多
冇乜人識欣賞

我都好鐘意呢首
基本上個期靈魂相認 過客別墅都正過青春常駐
不過偏偏撞正保全叔過身同譚玉瑛姐姐效應最hit反而係青春常駐

井算唔算

詩郵寄
悔過詩

終極冷門：Deja vu
收錄於Urban Emotions隻碟
從來冇見人講過

可能因為陳詠謙

deja vu而家軒仔仲唱唔唱到咁順
個range都幾闊

病況正阿

又係佢

啲高音位可能會變咗嗌
最尾嗰句好正

相對論極冷門

首首都好熟

過雲雨

病況高質

襯
感情用事
狐
隔夜茶
悔過詩
悲劇人物

襯
老了十歲
詩郵寄
狐
酩酊天使

呢兩首個beat次次聽都覺得好開心
仲有兩座位跑車

將冷門歌日播夜播播到自己唔覺得佢係冷門

未來的回憶

襯
隱形人
隔夜茶

夜宴
應該無機會聽呢首既live

派過台 有MV
仲搵埋阿lam feat

兩座位跑車

怎麼可

分手前的雨天！！

攝氏零度
故園花茶（港樂)
孤單公園
過雲雨

井

狐

Push!

感情用事
溫馨提示
他的故事
ps I love you

上面有好多都唔係冷門囉

冷門歌嚟講，不得不提定局，tbb劇集歌，係少數軒叔唱出大俠感覺嘅歌

人傑站於天地中

隱形人

蟬

追風箏的孩子
笑忘書

有酷愛感覺

井算唔算冷門

茶想曲

狐
酩酊天使

室樂團指揮

翻唱夜機

有冇人識無名指的光環

他的故事
塵埃落定
不吐不快

病況
酩酊天使, 隱形人, 襯, 壯舉

酩酊天使
惜愛
遙吻
襯

D歌詞填得好靚

絕 翻唱好正

仲未有人講
如果我 一天 家園

第一首原唱係 台灣女歌手 辛曉琪

現場睇正d

聽咗幾年都唔厭

天崩地陷 已不足為奇

太遠

風起了

期待, 井, 下次愛你, 襯 , 隱形人, 怎麼可, 溫馨提示, 感情用事, 男孩最痛, 單打獨鬥, 攝氏零度, 酩酊天使, 過雲雨, 孤單公園, Yes & No, Deja Vu, Deadline
緋荔榭•少年 同 過客別墅 算唔算side trake

茶想曲
未來的回憶

他的故事
遙吻
無名指的光環

婚紗背後

斷點

Stop the time 好似冇人提過

春天
過雲雨
如果我
男孩最痛
下次愛你
井

我愛張敬軒

下次愛你真心正到癲
佢呢首live真心正

追晒成個Post 整一首無人講過既
明暸

病況真係
唔明點解唔派

仲有Dear U
攝氏零度

叫我？

hi

有生之年會唔會聽到佢唱酩酊天使live？

緋麗榭.少年

過客別墅

隱形人 願望樹